突發！周庭鍾意Aimer

揾龍尾排隊先啦

who?

佢係

細蚊仔先聽的吧

你畀個理由我，咁都突發

周庭bbg

我突發見倒

黎蛇唔like她？

一首歌評價emiya

又係UC

如果emiya當年冇唱fate有冇今時今日既地位

佢執倒
首last stardust同open the door令佢執返身彩

識唱既大家一齊唱!
you can change your destiny

黎蛇幾時表現
想睇你同神父合唱

我地唱開gbf啲ost

想聽
利申：挽開fgo嘅垃圾

呢首神父飲歌

聽講神父係gbf lady Gaga

呢個名號佢當之無愧la

。。。

台主幾點開考

我動物台aio

佢把聲一定好正

有乜漫畫推介

講返正題
覺5覺emiya唔唱刀劍真係嘥哂

而家考了

佢把聲其實適合比黑暗憂鬱題材
但刀劍..

加油 me祝福u

emiya 藍井艾路 汪阿姐 平成末三大哥姬

三大歌姬唔係倉木麻衣 Zard 大塚愛咩

唔好咁大壓力 考完開個台relax下

我仲以為係椎名林檎個啲

椎名林檎 我無緣遇到佢
希望有生之年可以見倒
Btw你有冇睇柯南

M娘

我有睇赤井秀一同安室透做既另一套戲

好正 摩天輪打交 小妺濕jor

唔明？

講緊牙庭仲有聽既歌仔
其實牙庭咁中二idol,佢再唔出道就冇機會了

想庭庭做akb
She deserves better

你想做佢producer嗎

想和她愛愛訓練

短期目標：釋放所有被濫捕及明顯無證據控告嘅示威者

入黎推下或者討論下啦
好認真而且有用嘅提議。

佢中意izone

LiSA Aimer 米津玄師 係新日本令和時代嘅御三家

個重點放咗喺Nogizaka46到

stand alone

見到Aimer唯有留個言

識貨

關我咩事

樓主下個POST: 突發， 周庭BB 啱啱去廁所

一於咁話

屌你老母唱紅歌啦

神曲基本啦

借位

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

拉

嗰個時期嘅歌先正 夜晚聽好正
簡單嘅節奏加鋼琴伴奏近乎清唱方式

宜家啲作品背景音樂好嘈

樓主聽我po啲歌 唔好聽aimer依啲 首首都死老豆咁款

who?aimer?

aimer得幾首好聽其他唱到死老豆咁

係現場聽 會喊

我排周庭後面

唔比人鍾意聽死老豆的歌

請推行動post

唔覺

乜春都突發

聽乃坂
聽欅坂

估唔到我同周庭bb都中意聽同一個歌手

m娘

其實佢嗰名點讀？

呀麻

Aimer

M麻

NOGIZAKA46

aimer真係聽一次射一次
拉

Emma
英麻

aimer正喎

エメ
e me

Polaris 沒有之一

識聽一定係AIMER牙
禾愛AIMER

Aimer啲live相比起錄制version真是差左少少

morning musume

小妹既四大飲歌

aimer 首歌 torches 好鬼正
好適合用係香港情況

aimer世界第一

呢個version 真係次次都聽出耳油

最鐘意Ref:rain 第一次聽已經不能自拔

Raining 夏の午後に 通り雨 傘の下

佢唔係鍾意欅既咩
聽咁多乃歌

雪b 你搶走了小久久

櫸今年冇咩歌出

On9 明明係讀 Aimer

Even heaven

Aimer top 5.
Rokutoueino Yoru
Polaris
Akane Sasu
Ref.rain

周庭都係469

乜能野

正呀喂

同周庭connected

最鍾意Re:pray

akane sasu又係冇撚得輸

係

ポラリス 好撚正

迫我login 留名
Aimer 世界第一

第一次聽aimer就係呢首

aimer勁好聽，仲有egoist

想送張演唱會飛比佢

拉pleSe

頂唔順熄撚左....

天使的歌聲

雖然係Aimer Fans, 但Beyond the time原版聽得太多年, 佢個版本完全聽唔慣

佢把聲真心好蝦曲風
呢首唱得咁油完全唔啱曲風

花之唄 冇得輸

1.Hana no uta
2.last stardust
3.re i am
4. akane sasu
5.ref:rain

佢係香港fb M娘公海管理員黎

無論係唔識周庭定唔識Aimer都要負評

啱聽

Sick ball

正嘢

周庭鍾意Aimer
我鍾意Aimer

結論：周庭鍾意鍾意Aimer 嘅我

八兩金鍾意Aimer
你鍾意Aimer

結論：八兩金鍾意鍾意Aimer嘅你

多謝你手下留情，差啲改到我鍾意八兩金

夏雪冬花係咪太冷門冇人聽？我早期聽呢首就開始沉迷

我唔會傷害無辜

佢分分鐘追新番追得貼過動物台

揾龍尾排隊

老奉要識aimer??

好出名喎
係個mv怪咗少少

法文來
eah-meah-h
eah from yeah

唔係讀艾瑪咩

欸咩

巴打我一直以為讀 i 麻

老奉要識周庭？？

因為法文嚟
Aimer讀eme（前面個e個口發大少少）
日文係エメ(eme)

加多首april showers

Aimer真係好正

今時今日仲聽歌對得住手足？

動物台唔講動物唔通講時事？死出去啦屌你老母
廿四小時抗爭？人都要休息架 娛樂下唔撚得？咪撚散發負面情緒迫人同你一齊受
我屌你

不要被分化能挑釁

你啱 佢地cls